難以置信 班外國勢力從來冇提過制裁港共喉舌TVB

文tvb 武黑警

會比大愛閪屌

黑警入面都有白警

劉肇邦1998年畢業於香港浸會大學新聞系，曾經是無綫新聞部記者，在世貿反恐戰爭期間曾深入阿富汗作報道。其後於2002年離開無綫新聞，其後加入香港警察。